「唔好喺度講經」嘅英文點譯？

如題

do not blah blah blah

請高手賜教

i go to school by bus

dont lecture me

Not more shit

my mother is female

Shut up

大家嘅思路唔錯﹐請繼續

Jesus is not here

Don't chat shit

No more bullshit, motherfucker!

Ng ho hai dou gong geng

dont be the shit talker

don't here talk king

Fuck off

mother fucking you

don't bullshit, go to school by bus la, motherfucker!

Stop fucking around

No talk bible here la

shit up

Don't bullshit me

Would you like to have a nice cup of shut the hell up